{
  "about": {
    "About": "關於",
    "Introduction": "簡介",
    "Introduction-content": "Casnode 是 Casbin 開發者和用戶的官方論壇。它是一個開源輕論壇 ",
    "Official website": "官網",
    "Version": "版本"
  },
  "admin": {
    "Advertise": "廣告",
    "Asc": "升序",
    "Backstage management": "後臺管理",
    "Condition search": "條件搜索",
    "Desc": "降序",
    "Faq": "常見問題",
    "FrontConf management": "前端配置管理",
    "Get search result success": "獲取搜索結果成功",
    "Hidden": "隱藏",
    "Ignore": "忽略",
    "Manage": "管理",
    "Member management": "用戶管理",
    "Mission": "願景",
    "No matching data": "沒有匹配信息",
    "Node management": "節點管理",
    "Plane management": "位面管理",
    "Poster management": "廣告管理",
    "Sensitive management": "敏感詞管理",
    "Show": "顯示",
    "Sorter": "排序",
    "Tab management": "類別管理",
    "Thanks": "致謝",
    "Topic management": "帖子管理",
    "Translation management": "翻譯管理"
  },
  "balance": {
    "'s daily checkin bonus": "的每日登錄獎勵",
    "'s reply": "的回復",
    "'s topic": "的主題",
    "Account balance": "賬戶余額",
    "Add balance": "將你的余額增加",
    "Admin": "管理員",
    "Admin revision": "管理員調整",
    "Amount": "數額",
    "Balance": "余額",
    "Checkin bonus": "每日登錄獎勵",
    "Consumption ranking": "社區消費排行榜",
    "Create reply": "創建回復",
    "Create topic": "創建主題",
    "Created a": "創建了長度為",
    "Current account balance": "當前賬戶余額",
    "Description": "描述",
    "Documentation on the virtual currency system": "虛擬貨幣系統文檔",
    "Pin it to the top": "置頂",
    "Received thanks": "收到謝意",
    "Recharge": "充值",
    "Reduce balance": "將你的余額減少",
    "Reply in": "回復於",
    "Rich ranking": "社區財富排行榜",
    "Send thanks": "發送謝意",
    "Thanks": "感謝",
    "Thanks your reply in": "感謝你在",
    "Thanks your topic": "感謝你發布的主題",
    "Time": "時間",
    "Top topic": "主題置頂",
    "Topic response bonus": "主題回復收益",
    "Topped topic": "對主題",
    "Type": "類型",
    "Wealth ranking": "社區財富排行榜",
    "characters reply": "個字符的回復",
    "characters topic": "個字符的主題",
    "copper": "銅幣",
    "receive": "收到"
  },
  "bar": {
    "Ad": "Ad",
    "Child nodes": "子節點",
    "Collapse the extra nodes below": "Collapse the extra nodes below",
    "Community Stats": "社區運行狀況",
    "Compose": "創作新主題",
    "Consumption list": "消費排行榜",
    "File library": "文件庫",
    "For Existing Member": "已註冊用戶請",
    "Hottest Nodes": "最熱節點",
    "Member": "註冊會員",
    "My Favorite Nodes": "我收藏的節點",
    "Newest Nodes": "最近新增節點",
    "Nodes": "節點收藏",
    "Parent node": "父節點",
    "Receive today's checkin bonus": "領取今日的登錄獎勵",
    "Related nodes": "相關節點",
    "Reply": "回復",
    "Rich List": "財富排行榜",
    "Sign In": "登錄",
    "Sign Up Now": "現在註冊",
    "Today Top 10": "今日熱議主題",
    "Topic": "主題",
    "Topics": "主題收藏",
    "Watch": "特別關註",
    "more child nodes": "個更多的相關子節點",
    "more related nodes": "個更多的相關節點",
    "show": "顯示",
    "unread": "條未讀提醒"
  },
  "edit": {
    "Edit content": "編輯內容",
    "Edit reply": "編輯回復",
    "Edit topic": "編輯主題",
    "Save": "保存",
    "You cannot edit this content.": "你不能編輯此內容。"
  },
  "error": {
    "Back to": "返回",
    "Back to Home Page": "返回主頁",
    "File not found": "未找到該文件",
    "Home Page": "主頁",
    "Member does not exist": "用戶不存在",
    "My profile": "我的個人主頁",
    "Node not found": "節點未找到",
    "Plane not found": "位面未找到",
    "Please resolve the following issues before creating a new topic": "Please resolve the following issues before creating a new topic",
    "Please resolve the following issues before submitting": "Please resolve the following issues before submitting",
    "Reply content cannot be empty": "回復內容不能為空",
    "Retry Sign Out": "重新登出",
    "Tab not found": "類別未找到",
    "The node is currently in invisible state.": "該節點目前位於一個隱藏位面中",
    "The node you are trying to view does not exist, there are several possibilities": "The node you are trying to view does not exist, there are several possibilities",
    "The plane you are trying to view does not exist": "The plane you are trying to view does not exist",
    "The tab you are trying to view does not exist": "The tab you are trying to view does not exist",
    "Topic does not exist": "主題不存在",
    "Topic not found": "主題未找到",
    "Topic title cannot be empty": "主題標題不能為空",
    "We had a problem when you signed out, please try again.": "登出有點問題，請重試一次",
    "You entered a node ID that does not exist.": "You entered a node ID that does not exist."
  },
  "fav": {
    "Add to favorite": "加入收藏",
    "Cancel favorite": "取消收藏",
    "Latest topics from people I followed": "我關註的人的最新主題",
    "My Favorite Nodes": "我收藏的節點",
    "My favorite topics": "我收藏的主題",
    "My subscribe topics": "我的訂閱主題",
    "Total nodes": "節點總數",
    "Total topics": "主題總數"
  },
  "file": {
    "'s file library": "的文件庫",
    "?": "?",
    "Confirm to delete": "確認刪除",
    "Delete": "刪除",
    "Description": "簡介文字",
    "Drop files here, or click upload": "拖拽文件至此，或者點擊上傳",
    "Edit file information": "編輯文件信息",
    "Edit information": "編輯信息",
    "File title": "文件標題",
    "If the file is something you do not want to be seen by others, then please do not upload it. At the same time, do not upload any file content that is prohibited by law.": "If the file is something you do not want to be seen by others, then please do not upload it. At the same time, do not upload any file content that is prohibited by law.",
    "No preview for this type of file": "此類型文件無預覽",
    "Open in new window": "在新窗口打開",
    "Privacy and content policy": "隱私及內容政策",
    "Recharge to get more storage space": "充值獲得更多存儲空間",
    "Support all types of files within 6MB": "支持 6MB 以內的所有類型文件",
    "The title information of the image is necessary": "The title information of the image is necessary",
    "There are": "共有",
    "There is no preview for this type of file, click to download/view": "There is no preview for this type of file, click to download/view",
    "Upload new file": "上傳新文件",
    "Uploaded file": "已上傳文件",
    "Uploading...": "上傳中......",
    "You can upload": "你還可以上傳",
    "file": "文件",
    "files": "個文件",
    "files now": "個文件",
    "submit": "提交",
    "upload": "上傳",
    "uploading": "上傳中",
    "views": "次查看"
  },
  "footer": {
    "About": "關於",
    "Advertise": "廣告投放",
    "Community of Creators": "創意工作者們的社區",
    "Highest": "最高記錄",
    "Mission": "我們的願景",
    "Online": "人在線",
    "Select Editor": "選擇編輯器",
    "Select Language": "選擇語言",
    "Thanks": "感謝",
    "Tools": "實用小工具"
  },
  "frontConf": {
    "Footer Logo URL": "底部Logo圖片超鏈接",
    "Footer Logo image": "底部Logo圖片",
    "Footer subtitle": "底部建言",
    "Footer title": "底部描述",
    "Forum name": "論壇名字",
    "Logo image": "Logo圖片",
    "Reset": "重置",
    "Right subtitle": "登錄欄子標題",
    "Right title": "登錄欄標題",
    "Save": "保存"
  },
  "general": {
    "Admin": "後臺",
    "Anonymous": "匿名",
    "Home": "首頁",
    "Homepage": "個人主頁",
    "Language": "語言選擇",
    "Navigation": "導航",
    "Note": "記事本",
    "Setting": "設置",
    "Sign In": "登錄",
    "Sign In to Comment": "登錄後評論",
    "Sign Out": "登出",
    "Sign Up": "註冊",
    "Swagger": "API文檔",
    "Timeline": "時間軸",
    "false": "否",
    "true": "是"
  },
  "loading": {
    "Content loading": "內容正在加載",
    "Data is loading...": "數據正在加載...",
    "File is loading": "文件正在加載",
    "Member profile is loading": "用戶資料正在加載",
    "Node is loading": "節點正在加載",
    "Page is loading": "頁面正在加載",
    "Please wait patiently...": "請耐心等待......",
    "Topic is loading": "主題正在加載"
  },
  "login": {
    "Details": "Details",
    "Help": "Help",
    "Logged in successfully": "Logged in successfully",
    "Signing In Error": "Signing In Error",
    "Signing in...": "Signing in...",
    "Failed to log in": "Failed to log in",
    "Signing in automatically...": "Signing in automatically..."
  },
  "member": {
    "'s all created topics": "'s all created topics",
    "'s all topics": "的所有主題",
    "'s latest replies": "'s latest replies",
    "'s more replies": " 創建的更多回復",
    "'s more topics": "'s more topics",
    "'s topic": "創建的主題",
    "All Replies": "全部回復",
    "All Topics": "全部主題",
    "Cancel Following": "取消特別關註",
    "No.": "第",
    "ONLINE": "在線",
    "Sign In Again": "重新登錄",
    "Sign Out": "登出",
    "Switch topic list": "切換主題列表",
    "Today's ranking": "今日排行：",
    "Total Replies": "回復總數",
    "Total Topics": "主題總數",
    "Watch": "加入特別關註",
    "You have signed out completely, no personal information is left on this computer.": "你已經完全登出，沒有任何個人信息留在這臺電腦上。",
    "authorized to manage the community": "具有管理社區的權限",
    "member": "号会员",
    "member, joined on": "號會員，加入於",
    "replied": "回復了"
  },
  "mission": {
    "Check my account balance": "查看我的賬戶余額",
    "Daily checkin bonus": "每日登錄獎勵",
    "Daily checkin bonus has been received": "每日登錄獎勵已領取",
    "Daily tasks": "日常任務",
    "Logged in continuously": "已連續登錄",
    "Receive X copper coins": "領取 X 銅幣",
    "Successfully received daily checkin bonus": "已成功領取每日登錄獎勵"
  },
  "move": {
    "Current node": "當前所在節點",
    "Move": "移動",
    "Move topic": "移動主題",
    "Target node": "目標節點",
    "Title": "標題",
    "Topic": "主題",
    "You cannot move this topic.": "你不能移動此主題。"
  },
  "new": {
    "Already enabled Markdown": "已啟用Markdown",
    "Body": "正文",
    "Hottest Nodes": "最熱節點",
    "Markdown": "Markdown",
    "New Topic": "創作新主題",
    "Please input the topic title. The body can be empty if the title expresses the full idea": "Please input the topic title. The body can be empty if the title expresses the full idea",
    "Please select a node": "請選擇一個節點",
    "Preview": "預覽主題",
    "Publish": "發布主題",
    "Publishing...": "發布中...",
    "RichText": "富文本",
    "Switch editor": "切換編輯器",
    "Topic Title": "主題標題"
  },
  "newNodeTopic": {
    "Preview": "預覽",
    "Publish": "創建"
  },
  "node": {
    "Add": "添加",
    "Add moderator": "新增版主",
    "Add moderator success": "添加版主成功",
    "Add new node": "新增節點",
    "Adding image failed": "添加圖片失敗",
    "All topics": "全部主題",
    "Background color": "背景顏色",
    "Background image": "背景圖片",
    "Background repeat": "背景圖片重復方式",
    "Cancel moderator permissions": "取消版主權限",
    "Change background image": "更改背景圖片",
    "Change header image": "更改頭部圖片",
    "Change image": "更改圖標",
    "Creat node success": "創建節點成功",
    "Create": "創建",
    "Created time": "創建時間",
    "Delete moderator success": "移除版主成功",
    "Description": "簡介",
    "Google Group Cookie": "Google Group Cookie",
    "Header image": "頭部圖片",
    "Hot": "熱度",
    "Ignore this node": "忽略這個節點",
    "Image": "圖標",
    "Is hidden": "隱藏",
    "Mailing List": "郵件列表管理員郵箱",
    "Manage": "管理",
    "Manage moderators": "管理版主",
    "Moderator": "版主：",
    "Moderator Management": "版主管理",
    "Moderators": "已有版主",
    "New node": "新增節點",
    "No mailing list yet": "未設置郵件列表",
    "No moderators": "暫無版主",
    "No node yet": "暫無節點",
    "Node ID": "節點 ID",
    "Node management": "節點管理",
    "Node name": "節點名稱",
    "Node navigation": "節點導航",
    "Not set": "未設定",
    "Parent node": "父節點",
    "Plane": "位面",
    "Please go to the background page to continue to improve the information and submit": "Please go to the background page to continue to improve the information and submit",
    "Preview": "預覽",
    "Publish": "創建新主題",
    "Related links": "相關鏈接",
    "Save": "保存",
    "Set background image": "設置背景圖片",
    "Set header image": "設置頭部圖片",
    "Set image": "設置圖標",
    "Sorter": "Sorter",
    "Tab": "類別",
    "Topic": "Topic",
    "Topics in the ignored nodes will not appear on the homepage.": "Topics in the ignored nodes will not appear on the homepage.",
    "Total favorites": "總收藏人數",
    "Total nodes": "總節點數",
    "Total topics": "主題總數",
    "Update node information success": "更新節點信息成功",
    "View all nodes": "瀏覽全部節點",
    "all": "共",
    "hot": "熱度",
    "members have added this node to favorites": "members have added this node to favorites",
    "new topic": "創建新主題",
    "of all": "of all",
    "to": "到",
    "topics": "個主題"
  },
  "notification": {
    "Delete": "刪除",
    "Favorite you topic": "收藏了你發布的主題",
    "Mentioned you in": "在",
    "Mentioned you in topic": "在主題",
    "Reminder system": "提醒系統",
    "Replied to you in": "在",
    "Replies in": "Replies in",
    "Thanks for you topic": "感謝了你發布的主題",
    "Thanks for your reply in topic": "感謝了你在主題",
    "Total reminders received": "總共收到提醒"
  },
  "plane": {
    "Add new plane": "新增位面",
    "Background color": "背景顏色",
    "Change image": "更換圖標",
    "Creat plane success": "創建位面成功",
    "Create": "創建",
    "Created time": "創建時間",
    "Currently the number of nodes under the plane is": "Currently the number of nodes under the plane is",
    "Decide the order of node navigation": "Decide the order of node navigation",
    "Delete": "刪除",
    "Delete plane": "刪除位面",
    "Font color": "文字顏色",
    "Image": "圖標",
    "Invisible": "隱藏",
    "Manage": "管理",
    "New plane": "新建位面",
    "No node yet": "暫無節點",
    "No plant yet": "暫無位面",
    "Nodes": "節點",
    "Not set": "未設定",
    "Plane ID": "位面ID",
    "Plane list": "位面列表",
    "Plane management": "位面管理",
    "Plane name": "位面名稱",
    "Please delete all the nodes or move to another plane before deleting the plane": "Please delete all the nodes or move to another plane before deleting the plane",
    "Please go to the display page to continue to improve the information and submit": "Please go to the display page to continue to improve the information and submit",
    "Preview": "預覽",
    "Restore": "恢復",
    "Save": "保存",
    "Set image": "設置圖標",
    "Sorter": "排序",
    "This plane will not appear on the node navigation": "This plane will not appear on the node navigation",
    "Total nodes": "節點總數",
    "Total planes": "總位面",
    "Update plane information success": "更新位面信息成功",
    "Visible": "可見",
    "nodes": "個節點",
    "nodes now and growing.": "個現有節點，並且還在增長。",
    "success": "success"
  },
  "poster": {
    "Advertiser": "廣告商",
    "Link": "鏈接",
    "Picture link": "圖片鏈接",
    "Poster management": "廣告管理",
    "Save": "保存",
    "Update frontconf information success": "更新前端設置成功",
    "Update poster information success": "更新廣告信息成功"
  },
  "reply": {
    "Add a New Comment": "添加一條新回復",
    "Back to Top": "回到頂部",
    "Cancel reply to {username}": "取消對 {username} 的回復",
    "Delete": "刪除",
    "Edit": "編輯",
    "Make your comment helpful for others as much as possible": "請盡量讓自己的回復能夠對別人有幫助",
    "No reply yet": "目前尚無回復",
    "Please resolve the following issues before submitting": "創建新回復過程中遇到一些問題：",
    "Reply": "回復",
    "Sign in": "登錄",
    "Sign up": "註冊",
    "Undock": "取消回復框停靠",
    "ignore": "隱藏",
    "replies": "條回復",
    "thank": "感謝回復者",
    "thanked": "感謝已發送"
  },
  "search": {
    "Click here to search in ": "點擊此處跳轉搜索：",
    "No topics found": "沒有找到任何帖子",
    "Press Enter to search in site.": "按回車鍵以在站內搜索。",
    "loading...": "加載中..."
  },
  "sensitive": {
    "new sensitive": "增加敏感詞",
    "sensitive management": "敏感詞管理"
  },
  "signout": {
    "Are you sure to log out?": "確定要登出？"
  },
  "tab": {
    ", the number of posts is": "，帖子個數為",
    "Add new tab": "新建類別",
    "Creat tab success": "創建類別成功",
    "Create": "創建",
    "Created time": "創建時間",
    "Currently the number of nodes under the tab is": "Currently the number of nodes under the tab is",
    "Decide the order of node navigation and homepage": "Decide the order of node navigation and homepage",
    "Default node": "默認節點",
    "Delete": "刪除",
    "Delete tab": "刪除節點",
    "Home page": "主頁",
    "Manage": "管理",
    "New tab": "新建類別",
    "No node exists in this tab": "此類別下不存在節點",
    "No tab yet": "暫無Tab",
    "Please delete all the nodes and posts under the tab before deleting the tab": "Please delete all the nodes and posts under the tab before deleting the tab",
    "Please select a default node": "Please select a default node",
    "Save": "保存",
    "Sorter": "類別排序",
    "Tab ID": "類別 ID",
    "Tab management": "類別管理",
    "Tab name": "類別名稱",
    "The default node when creating a topic on the homepage": "The default node when creating a topic on the homepage",
    "Total nodes": "節點總數",
    "Total tabs": "總類別數",
    "Total topics": "主題總數",
    "Update tab information success": "更新類別信息成功",
    "hidden": "隱藏",
    "nodes": "節點",
    "show": "顯示",
    "success": "success",
    "topics": "主題"
  },
  "tag": {
    "No related pages with tags": "標簽未收錄"
  },
  "theme": {
    "Choose theme": "主題樣式選擇",
    "Default": "默認主題樣式",
    "v2ex-zhihu-theme": "知乎主題樣式"
  },
  "topic": {
    "Appendable": "可增加附言",
    "Are you sure to cancel top this topic?": "你確認要取消置頂此主題？",
    "Are you sure to top this topic?": "你確認要將此主題置頂？",
    "Are you sure you want to pin this topic for": "你確認要將此主題置頂",
    "Author": "作者",
    "Cancel Favor": "取消收藏",
    "Cancel Subscribe": "取消訂閱",
    "CancelHomePageTop": "取消首頁置頂",
    "CancelNodeTop": "取消節點置頂",
    "CancelTabTop": "取消Tab置頂",
    "Content": "內容",
    "Create a Post": "發布我的新作品",
    "Created time": "創建時間",
    "Creator": "創建者",
    "DELETE": "刪除",
    "Deleted": "已被刪除",
    "EDIT": "編輯",
    "Edit": "編輯",
    "Editable": "可被編輯",
    "Favor": "加入收藏",
    "Favorite count": "收藏數量",
    "Following are some guides to help you better use the topic management related functions of the": "Following are some guides to help you better use the topic management related functions of the",
    "Hit count": "點擊量",
    "HomePageTop": "首頁置頂",
    "Homepage Topping": "首頁置頂",
    "Hot": "熱度",
    "How long do you want to top this topic? (minute)": "你想置頂此主題多久？（分鐘）",
    "If you are not satisfied with the content, within 10 minutes of creation, you can": "If you are not satisfied with the content, within 10 minutes of creation, you can",
    "Ignore": "忽略主題",
    "Last": "上一頁",
    "Last reply time": "最新回復時間",
    "Last reply user": "最新回復用戶",
    "MOVE": "移動",
    "More Topics": " 更多新主題",
    "Movable": "可被移動",
    "Move topic": "移動主題",
    "Next": "下一頁",
    "Node": "所在節點",
    "Node Topping": "節點置頂",
    "Node usage help": "節點使用幫助",
    "NodeTop": "節點置頂",
    "Normal": "正常",
    "Please change the basic information through the topic page": "請通過主題頁面來更改部分信息",
    "Post a Question": "我要提問",
    "Recent Topics": "最近的主題",
    "Related resources": "相關資源",
    "Remaining time to top": "置頂狀態剩余時間",
    "Reply count": "回復數量",
    "Search": "搜索",
    "Show deleted topics": "顯示已刪除的主題",
    "Sink": "下沈",
    "Status": "狀態",
    "Sticky state": "是否處於置頂狀態",
    "Subscribe": "訂閱",
    "Tab Topping": "類別置頂",
    "TabTop": "Tab置頂",
    "Text syntax format": "正文語法格式",
    "Thank": "感謝",
    "Thanked": "已感謝",
    "The new topic has been successfully created on the": "The new topic has been successfully created on the",
    "The topic is currently at": "主題當前位於",
    "This is a topic created": "這是一個創建於",
    "This topic has been topped": "此主題已置頂",
    "Title": "標題",
    "Top": "置頂",
    "Top this topic": "置頂主題",
    "Topic ID": "主題 ID",
    "Topic created": "主題已創建",
    "Topic management": "帖子管理",
    "Topic meta information": "主題元信息",
    "Total Topics": "主題總數",
    "Treatment of link handling type spam": "對於鏈接搬運類型 spam 的處理",
    "Unknown status": "未知狀態",
    "Virtual currency system": "虛擬貨幣系統",
    "community": "社區的主題管理相關功能：",
    "days ago, the information in it may have changed.": "天前的主題，其中的信息可能已經有所發展或是發生改變。",
    "edit topic": "編輯主題",
    "favorites": "人收藏",
    "hits": "次點擊",
    "last reply from": "最後回復來自",
    "minutes": "分鐘",
    "minutes? The operation price is 200 copper coins.": "minutes? The operation price is 200 copper coins.",
    "move freely": "自由移動",
    "node, within 10 minutes after creation, you can": "node, within 10 minutes after creation, you can",
    "node, you can click on the title below to continue to view": "node, you can click on the title below to continue to view",
    "words": "個字符"
  },
  "translator": {
    "Add translator information success": "添加翻譯信息成功",
    "Delete": "刪除",
    "Delete translator success": "刪除翻譯平臺成功",
    "Disable": "禁用",
    "Enable": "啟用",
    "Key": "Key",
    "No translator yet": "暫無平臺",
    "Please disable it first": "請先禁用該平臺",
    "Please input id": "請輸入 ID",
    "Please input key": "請輸入 key",
    "Please input name": "請輸入平臺名稱",
    "Please select a translator api": "請選擇翻譯 API",
    "Please select a translator platform": "請選擇翻譯平臺",
    "Save": "保存",
    "Translation API": "翻譯 API",
    "Translation Platform": "翻譯平臺",
    "Translation Platform ID": "平臺 ID",
    "Translation Platform Name": "平臺名稱",
    "Translator management": "翻譯管理",
    "Update translator information success": "Update translator information success",
    "Visible": "可見性"
  }
}
